(巴打入)生日會想女朋友訂酒店/Service apartment？

男朋友就快生日
想問巴打們
如果生日正日想女朋友訂酒店/Service Apartment慶祝?

酒店的話晚餐出去食
Service Apartment 就我煮 (有mini kitchen)

想住酒店 出去食 就正皮
想Service Apartemnt 女朋友煮 就負皮

利申 絲 平時負責煮飯比屋企人食但只係煮過一/兩次比男朋友 （因為雙方屋企唔太方便所以得一/兩次)

你意思係係香港過？

男仔邊care呢啲 你肯去做呢啲都開心死啦

係啊

係咩 想比個完美生日佢